［東岸龍頭大戰］NBA賽季討論區（30）

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

騎士定綠軍第一呢

格衰

Kevin Durant於2月28日出戰巫師隊時左膝受傷，幸好復原狀況比預期佳，上月底已隨隊客場征戰，也重新投入球隊訓練。根據《ESPN》報導，勇士隊的目標是讓Kevin Durant在美國時間星期六，主場迎戰鵜鶘隊的比賽中復出。

呢單野擺明espn博收視搞鳩佢架啦
不過not 1 not2果到真係幾柒下

講緊嘅係佢串過頭俾德國佬反擊同言行多次不一

不了，無kd打得好過有kd, shut down 吧

人地單核 你組巨頭 已經係無膽既表現
你仲扮人咳笑人soft

佢係諗住贏尻硬姐

後生細仔trash talk下好正常姐
呢d根本係nba文化黎
講串,以前壞孩子軍團個d咪仲串
Larry bird即係侮辱到你屎都不如啦
好過依家班球星懶係fd咁,無哂火藥味

史上最高調轉會球星

你唔諗下LBJ單核已經試過打入final
司機呢?
67勝西岸第一比人黑八?

宇宙勇今年champ唔到肯定柒過舊年

邊有可能champ唔到

2006唔係final?
唔係手毛犯規小馬贏鳩左
個時佢唔係單核?定係josh howard, devin Harris都係核?
就算係都唔代表可以笑鳩人咳

Dallas 邊到單核
Dirk Kidd jet Marion paja Tyson
Kidd 過左全盛
但控場 視野依一係頂級
射術仲突然爆seed
Paja jet 3分出晒名top
Marion 攻防都勁

論牌面真係無可能唔係勇士champ

ching講中哂
Jet最佳第六人都比人吹到垃圾

已經同猗班人唔同級數啦
不過司機真係勁既
屌打熱火三巨頭

你明唔明核既意思

佢係少數trash talk完俾人反cup
小鳥三分賽串完人有冇攞第二?
爭做第一人嘅有幾多個會咁FAIL?

最少都雙核
Kidd dirk
Kidd 控場 組織依然係頂級 仲要有埋射術

咁講法 騎有幾多個核?
KI crossover達人
love double double 3分機器
korver Frye3分出哂名Top
TT攻防都勁
仲有個防守悍將 可惜傷完比兄弟波waive左

同nets個個kidd比較已經無左幾成

講緊07騎士wow ching

Role player奪冠就昇華哂做核
控球核
三分核
防守核

騎士個陣係唔差今年個個
Btw TT係撚攻防都勁呀
攻防都垃圾得籃板咋

如果贏冠軍個個唔係dirk係kg
應該之後會串到foj入左狗窿

tt係勁既
不過比Kardashian食左d精力

無左幾成都係top
我會話係雙核加堆頂級role player

DIRK用佢把聲唱美國國歌已經夠哂侮辱啦

paja都係核
核會係finals因為腳步慢無得出

單核加堆頂級role player 就合理d

唔會認同Kidd 唔係核

你會唔會話spurs 既TD唔係核呀？

你攞38歲同20歲既數據無乜分別既td黎比

單核無得玩
強如MJ都要pippen
Ok組合 湖人三高

11司機神在第四節clutch time
頭三節打得麻麻

最多話司機係擔當得分上既單核
但LBJ既單核係做撚哂所有野

果陣場均四十分都輸比猴活魔術你就知佢d隊友幾咁雷

MJ都未試過帶住班垃圾證明自己

11Role player爆三分屠三高就等於全民皆核?
單核正常情況無得玩，所以小牛當年由第一ROUND打拓荒到決賽都被人睇死囉，唔通LBJ唔跑戰術俾JJ BAREA單防到1X分，JJ又係核?

講起三高，安祖真係算核?

講單核帶隊應該冇人勁過James
太全能

冇人講佢地係核
佢地係頂級role player
但Kidd 冇可能唔係核
頂級傳統控衛
控場 組織 防守都係一線
佢守wade都守得好好

無意踩低mj
只係如果你隊波已經有一手好牌,差個得分主力,咁一定係揀mj
但如果你隊波乜鳩都無,又無好既coaching team,點都係揀lbj over mj

攞往績經驗嚟講
佢果年最多係PLAYMAKER分擔司機工作，但未去到上巨頭嘅貢獻呀
08塞軍RR9算唔算核?

MJ唔睇波，北卡先贏到

可以算係四核架
還店kevin love都係超級巨頭

用rondo 同Kidd 比？
一個係all time top 5 pg
同堆如果你淨係覺得得分先係一切咁冇野好講

四巨頭失敗經驗我猢肯定好清楚

仲要兩次四巨頭

又唔好咁講，80年代尾既公牛roaster其實麻麻，Pippen係俾人屌係咪應該完rookie約就trade左佢
點知百屌成才合約年final守到magic
但又簽左份之後揼晒春既七年長約

mj playoff拎63分，綠塞車輪戰double team都守唔住佢。完場後larry bird認守唔到佢

有時唔一定champ先叫證明自己既

Kidd都叫核
你話拳王都合理d
事實當年小牛靠嘅係dirk成個playoff神級表現
但唔會講到其他人冇用啦，但你將佢地昇華去核心就算鳩數啦

當老Kidd , terry , 拳王，馬利安係核

但o'neal , mo , 占美臣又係幫唔到手

真係唔知個龍門技成點🤦🏻‍♂️

從來否認過mj既得分能力

個時Doug Collins打23號戰術仲過份

你都要睇下班友打d咩出黎
果陣oneal 就黎40歲
已經搞緊退休大計
又係巨頭

但最後都係綠軍3-0完勝公牛

jason kidd champ個季得7+5+8

老實講個季牛仔贏我覺得係全民皆兵，對唔同球隊都分別有role player企出黎。

你勉強可以講kidd係核既，但當時既佢一定唔係巨頭

其實當季牛仔傷左carol butler，普遍人都覺得佢地收硬皮。

核心=巨頭
如果個核心可以係另一支球隊孭起成隊波，咪咁核心囉
事實當年kidd 已經轉型做role player

All time還All time，但37歲嘅Kidd果時就仲點係「巨頭」
連上一年(2010)入ALLSTAR都要連傷4件GUARD先入到
如果你淨係覺得經驗就係一切
咁今年灰熊雙塔同VC可以同稱三巨?

交易倒數 !? Carmelo Anthony與尼克的離隊面談

無講到老o,neal係巨頭係核

係唔明點解占撚要搬到小牛個班係核姐

之前唔係話唔走咩

點樣占撚講到呀
又玩老屈呀

發現有隻猢狗次次都挑撥離間

前幾日，2017年的籃球名人堂入選名單正式公佈，Tracy McGrady榜上有名，而前國王球星Chris Webber和教練Rudy Tomjanovich卻遺憾落選。現役的NBA球員中，誰已經是鎖定的未來名人堂成員呢？至少從目前來看，這十三人是最有希望出現在未來籃球名人堂的現役球員。

LeBron James
Dirk Nowitzki
Dwyane Wade
Chris Paul
Paul Pierce
Carmelo Anthony
Kevin Durant
Russell Westbrook
Stephen Curry
Vince Carter
James Harden
Pau Gasol
Tony Parker

當年綠塞有一季係4巨頭+2個oneal

是咪6巨頭?

其實有d球員高鋒過左得返個朵就真係無乜意思夾硬吹佢係巨頭核心

姐係個Txxxxxxx又唔係占撚

咁不如利申左咩迷先

根本得分都揀占皇，佢d 坦克剷籃冇得守 認真想要得分一定入硬，只係佢想唔想既問題
占士個人能力已經係公認史上第一

得分一定揀mj 根本無解

Nba post好撚煩
日日騎勇大戰
我冇興趣睇 兩邊出去開狗竇打飛機啦

撞正尾水綠軍
跟手就俾bad boys虐
一跨過bad boys就oh yeah

湖狗高比撚又玩曲線

拿 我學你老屈炸

猢人可能係nba史上haters最多既球隊

有無人覺得94，95 mj真係退得妙
我覺得火箭個兩年對邊隊都贏

你冇興趣睇關我撚事
你死返出去唔撚好？

Manu同DH呢

由遠古黃綠 到 千禧 黑帝王

070809 黃綠+同火箭既牙齒印

猢狗真係世界級

最年輕得分record 全部都係占士，三分同剷籃占士又勁過mj，係fade away 同中距差d，有得揀點會唔揀占士

其實mj 都有能力好似foj咁玩

佢1988年數據係32+8+8

未必差過foj 。

foj係勁在由rookie 18歲開始接近0傷病長期穩定地屈機，依點mj未必得

個2季火箭season打得好似麻麻。
我覺得唔係真係咁勁，特別係第1季大夢單核帶隊既時候。

新模式黎既
3 guards拍大夢

MJ 15季有9季全勤，2季80場左右
斷一季腳就唔得

火箭個時好似剋死公牛
當然po係另一回事啦
可惜mj退休

咁又過份左
MJ得分點都係all time top 1,

94年火箭好似麻麻地

95年mj有打playoff 架，比nick 串45號易守過23號

大夢好彩姐
無記錯有年伊榮傷左無得打

當年Jordan仲係全攻型唔守波
入63分輸番31分比人
仲要大部分係Wide open

大夢真心好撚勁，final完美sm oneal同ewing

不過對紐約真係贏幾場都係close game黎。 對位打爆對面但其實自己隊其他球員真係role player黎(drexler除外)

Ewing Theory

我意思係mj中後期都有pippen幫手，有kfc打3角。唔洗打23號戰術姐

Ewing真係好撚正
同大夢打到勢均力敵
唔似得上將咁比大夢玩弄完之後淆哂底

其實唔好睇少Jordan既力量
世界和平都話佢鬥大力唔差得過LBJ好多

95final ewing全勤，ewing無打個季係黑8 final

三角戰術一蟹不如一蟹

mj->kobe->melo

我你邊都唔係fans
但唔明點解有人話Kidd 唔係核
Dirk係得分核心
但Kidd 係攻防既核心
攻唔等於一定係得分
控制節奏，組織，指揮佢個時年都係頂級
以上所講同年齡冇太大關係
仲有個時佢守Wade 底位守得好好
同埋俾琴對面既1，2號位好大壓力

以上所講數據未必體驗晒出黎

勇士champ 過年aI 數據都唔華麗但點解佢係fmvp?

BTW Google下原來Ewing番左Georgetown教波

大夢真。證明自己

對o'neal 明明互爆

佢教波好似唔太掂
無球隊夠膽搵佢做HC

沒有Tex winter
Phil Jackson甚麼也不是

剩係計個舍series
Ewing同大夢真係不相伯仲

32+12+6+2+2 比28+13+6+0.5+2.5

數據上互爆。 但我睇返全場精華，大夢真係睇住oneal食

有冇料做HC唔知，但魔術猴係佢練出嚟嘅

KFC算數啦
有mj同oneal係手,我媽媽帶也能奪冠

魔術將追求Iguodala等自由球員？

駁唔到 但佢教fisher係幾好喎

咁ai係咪核?
馬刺個季kl係咪核?
fmvp係睇幾場波數據姐
如果2013馬刺贏左 fmvp可能係green 咁green 係咪核?

要不是Starks

大家都守唔到大家架

O'neal自己講

呢個系列賽最關鍵係nick Anderson game1 收局連失4個罰波，之後佢射罰波都屎埋
同埋Penny 打得唔好

而且講陣容我覺得魔術勁過火箭少少

輸4：0 好難接受

咁ewing都幾失敗
howard打咁多年都無進步過

FISHER私底同球王夠老友
又唔見用朗夏巴嗰陣成功?

搵番夠啦係portland個幾年 都過千萬一年
破產呢家野 佢賺幾多洗幾多姐

peja都係核

caron Butler其實影響有限

penny數據講緊5成命中25+5+8。
咁都叫打得唔好既話你要求會唔會太高

滑翔機太勁姐

howard 自己都有責任…

比火箭切斷哂黎打，個陣魔術狂打iso

利申：有睇過game 1 , game2 full match

入總決之後兩三年走咗啦(好似係)
咁又EWING又DREAM再到天勾都教唔好，佢問題大啲

根本就係之後既wade+oneal

不過wade有金身護體咁解

dh打左咁耐都係硬爆

90年代幾個聯盟新偶像都無金身

Ewing 大夢 McFail 渣巴

除左第一年係火箭 打拓柒playoff 第一c 表現 過完個暑假無哂

2006司機真係比人黑撚左
手毛

其實公牛真係死好彩
簽左兩份抵屌到暈既八年Jordan
7年Pippen
兩個HOF top fit鎖死係公牛

Nick Anderson 守多

咁魔術個戰術係咁打，喂波比oneal , 出面dennis Scott做炮。
要打iso我覺得有5成命中算係咁

你話輸nick anderson ft ， 我都可以話輸oneal ft得5成幾

細個睇xxl講過柏賓比佢經理人呃左簽呢份約

有無人記得/知多少少

講返起，我今年買2k myteam為左要隻魔術oneal洗左我成千蚊

隻dennis scott同nick anderson貴到仆街

你番睇丫

Nick Anderson 個4球係人地輸緊要停個鐘個隻罰球黎
入一球都贏game1

Lebron James 稱後悔與隊友衝突

howard定位應係DAJ/whiteside果隻
不過佢自己想做oneal

mj最後2年先補番哂d人工比佢 30m一年
但pippen去Portland 先賺番

佢意思應該係成場波加埋加埋miss既ft

2009 g2,4又係輸dh罰球

09年既佢的確好勁
邊隊內線都比佢打爆

核係睇名氣定表現？
有名氣黎到打到屎咁叫唔叫核？
名氣冇咁大，但比賽表現一直好好既 又係唔係新核心？
我會prefer 睇表演黎定義佢係咪核心
好似上一兩年既Love 打到屎咁 絕對唔係核

我知，但睇返成個series我唔覺得魔術有贏火箭既可能性姐

都要外圍配合先得
個陣點點開花

咁魔術勁過DAJ同白邊好多啦
個時真係show到統治力

圖告魯好型

唔好用「補番」
公牛出名縮骨
係Jordan打劫
已經成為第一人，運動世界既icon
基本上Jordan開咩價公牛都係要俾😂

今年的年度最佳第六人，基本上就是產生在兩個人中，Eric Gordon,Lou Williams之中，他們分別是火箭的第二和第三得分手，Lou Williams場均17.8分2.4籃板3助攻，Eric Gordon16.4分2.6籃板2.6助攻，而他們兩位也是聯盟替補席中得分位列1,2名的球員。

明買明賣變咗詐騙
據我印象應該唔係指PIP經理人，而係公牛GM Jerry Krause
話出份同MJ差唔多嘅約俾佢，叫佢簽耐啲，其實係因為就到轉播約RENEW，收多咗錢之後原有合約唔會提高，之後KUKOC都貴過佢

佢打唔入高佬。對親明哥佢比明哥撚到一棟都無。
但佢防守上係有統治性，進攻肯專心打pnr同咩位撞開人alleyopp既話好高效。

可惜佢當左自己oneal

佢自己都知 今年仲係火箭 沖冠不是夢
可惜…

4巨FAIL嗰年唔打PnR教返Nash傳波

睇見 及pair娜 都可以打到咁

算啦 依家既佢只係傻仔一個

連件垃圾都可以喂場均十幾分…

佢係火箭仲夾到mda咩

當年魔術同今年火箭共通點

就係核心 - RYAN ANDERSON

佢以家係鷹隊又咪一樣

今季，馬刺主教練 Gregg Popovich 像以往一樣，時常轉變陣容。到了球季的最後階段，他似乎已經找到Gasol的「新使用說明書」，暫時選定了讓Gasol後備上陣的策略。Gasol 今季場均上陣25.5分鐘，比他生涯平均時間 (35.3分鐘) 低了近10分鐘，他現在成為了第二陣容的核心球員，這個情況在他的生涯前期從未出現過。不過，考慮到Gasol的年齡，適當減少上陣時間，轉型為真正的老將角色，以穩定表現和經驗貢獻球隊，發揮餘熱，才是有效延長高水準籃球生涯的上上之策，而Popovich顯然是此道大師。

其實佢會fit聯盟絕大部分戰術，問題係佢甘唔甘心咁打

三角

唔通放佢同la爭位

如果09係23vs24就好

依個戰術真係。。。

佢季初射中距…

咩直入final個年邊有ryan anderson

老左變成三分射手

現任Hornets助理教練，Knicks名宿「大猩猩」Patrick Ewing，一直都希望能當上總教練。而據報，他最近正在面試Georgetown University的籃球隊教練一職，並很有可能受聘。

一季接近頭十三季總和
另外黑白熊而家都唔少三分

他今季在馬刺的最大不同，就是場均三分球出手達到生涯新高的1.6次，場均投籃出手數卻錄得新低的9.4次，而他的三分球命中率則達到54.4%，亦是生涯最高的表現。這位36歲老將今季場均上陣25.5分鐘，取得12.5分、7.7籃板、2.5助攻、1.1封阻，雖然數據有所下滑，但他顯然能在馬刺擔當重要的角色。

Gasol三分準到

佢自己無理由唔知就到renew掛

不過個時人工同依家都無得比

09打唔贏
雙塔會打爆騎

10反而有機
如果LBJ手無傷

撚有
之後個1 兩年先黎好似

同埋佢同lma一齊上真係性感內線chur死kawhi
Kawhi:屌 又甩左個嘅

係lakers最尾個兩年成日有人屌mda同mb唔比gasol打low post,拉佢出外圍搞到佢越黎越廢
依家波波比gasol打外圍又比人讚戰術大師

還記得當年Mike D’Antoni 教練早就曾經嘗試讓Gasol跑到三分線外投三分球嗎？當時這個嘗試沒有成功，大概是由於Gasol剛剛在前一季還在低位享受了一個成功的球季，而沒能適應突如其來的轉變吧。結果，Gasol在2012-13球季，只錄得28.6%的三分球命中率。

Kawhi Leonard不希望在餘下賽事中輪休

Salaries
Season Team Lg Salary
1987-88 Chicago Bulls NBA $725,000
1988-89 Chicago Bulls NBA $575,000
1990-91 Chicago Bulls NBA $765,000
1991-92 Chicago Bulls NBA $2,770,000
1992-93 Chicago Bulls NBA $3,425,000
1993-94 Chicago Bulls NBA $3,075,000
1994-95 Chicago Bulls NBA $2,225,000
1995-96 Chicago Bulls NBA $2,925,000
1996-97 Chicago Bulls NBA $2,250,000
1997-98 Chicago Bulls NBA $2,775,000
1998-99 Houston Rockets NBA $11,000,000
1999-00 Portland Trail Blazers NBA $14,795,642
2000-01 Portland Trail Blazers NBA $13,750,000
2001-02 Portland Trail Blazers NBA $18,083,564
2002-03 Portland Trail Blazers NBA $19,727,524
2003-04 Chicago Bulls NBA $4,917,000
2004-05 Chicago Bulls NBA $5,408,700

呢幾年搵咁多都破產好明顯係無論搵幾多都會破產

搵到篇舊嘢，甚至OWNER提水都爭住簽

但之後Houston 比左大約佢

咪係囉
好心佢look for一兩年約先啦

魔術簽下前馬刺球員，意外暴露休季計劃？

已經與季後賽無緣的魔術，宣佈簽下季前賽為馬刺上陣的阿根廷鋒衛搖擺人Patricio Garino。相信這並不是一個甚麼引人注目的消息，不過Garino簽約的圖片，就成為了大家熱議的話題。

他的經理人Carlos Prunes在Twitter上載了Garino簽約的圖片，不過圖片背景的白板卻是魔術休季操作的大計。雖然原有的圖片已經被刪除，不過各大傳媒和網站都已經為魔術的計劃好好留底。部份有心人更是將背景的白板放大，看看魔術在今個夏天有甚麼心儀的交易或簽約目標。

從Garino的簽約圖所見，似乎魔術與金塊或者活塞商談交易的機會甚高，金塊的Wilson Chandler、Juan Hernangomez；活塞的Stanley Johnson、Tobias Harris和Marcus Morris都被列在交易的目標球員當中。至於在自由市場上，來年擁有球員選項的Danilo Gallinari、Paul Millsap，與及即將完約的Andre Iguodala都是他們有意追逐的球員。當然，最引人觸目的，是在交易對象的名單上有76人大前鋒Dario Saric的名字，旁邊還有一句 (for AG?)，相信是魔術的管理層曾經探索過以Aaron Gordon換來Saric的可能性。

Fisher：湖人應給Kobe建兩座銅像 8號和24號各一座

saric應該好夾simmons,embiid

有傳波有3分(海鮮) ， 籃板ok，靚仔

話時話，掛衫會掛晒2件?

感動既係今日kat，wiggins，rubio3個加埋有16個助攻。

完美表現team basketball打柒拓柒者

魔術年年咩人都想要嫁啦咪又係打唔起賤放番出去

Kobe 呢

講真bogut未傷勇士禁區防守未崩潰之前根本屌打緊騎士

雖然後來LeBron公開道了歉，但他還是受到了一些專家記者的批評。Stephen A. Smith就表示，這是LeBron一直以來都沒能克服的一個壞習慣。

「LeBron在生涯裡改掉很多壞習慣，提升了三分命中率、罰球命中率等等。」他說，「但他有一件事在多年來都沒有變化，那就是當愛哭鬼的習慣。」

「他總是會責怪隊友，而且是在公開場合。當然，LeBron不會在採訪中這樣做，他習慣在比賽裡、球場上這樣做。如果他覺得有人犯錯了，他就會說出來。但很多時候，他也會犯錯，也會鬆懈。而有時候，他會因為自己犯了錯而去指責別人。」

贏銀仔
draw走green

魔術今年操作真係

都唔知做乜撚
一來一回無左個orlando

如果咁 公牛王朝隨時一早瓦解左

比人知哂軍情 夏天無哂大攪作啦

一係就做水魚

如果想要我湖deng. Biyombo就唔洗啦 比Aron [/i]Gordon

比個球員經理人害死

黃蜂無人理

入唔到po架啦

季初打得幾好 之後一直麻麻地

真係好少見人傾黃蜂

屌喇媽，全部都係F位球員?
嫌唔夠爆咁話?

證明魔術高層弱智

談到休斯頓火箭隊與金州勇士隊，免不了的就會想到兩隊的三分球對碰，還有James Harden與Stephen Curry兩大巨星的焦點對抗。儘管最近火箭隊與勇士隊的比賽都以落敗收局，甚至遭遇三連敗，但是對火箭隊而言這些比賽中還是有著值得他們去關注和慶喜的地方。就在Harden再次以24分、11籃板和13助攻奪下大三元的同時，Clint Capela的表現絕對不會讓人忽略他。因為這個賽季場均繳出12.4分和8籃板的Capela，在此役10投9中拿下了21分和7籃板。

Capela

我皇鬧人 唔洗你教

不過佢肯即場道歉都算係咁啦

KOBE會一野拍鳩隊友添

記得連GASOL都被佢拍打過

NBA再次作出變革。過往常規賽的個人奬項，一般都會在季後賽進行時，逐個奬項公布。但今年NBA將會在美國時間6月26日，舉辦第一屆頒奬，屆時將會同一天公布所有奬項。

這是NBA首次舉行正式的頒奬禮，屆時NBA將會一次過公在所有奬項，包括常規賽MVP、最佳防守球員、最有進步球員、最佳第六人、最佳新人、最佳教練等。據報，NBA還將會增設一些新的奬項，並會在當天頒發。頒奬禮亦將會設有電視直播。頒奬禮將不會公開發售入場券，只有現時或過往的NBA球員、NBA球隊的行政人員、名人能進場。

Mip

HB有無機會

個時個cap幾大先

不過講真柏賓sponsor同佢之後拓荒都賺勁多
人工生涯加埋都成109m
多過mj

biyombo真係水貨

西書公開處刑典禮

今年咋咩？
之前潛左幾年又打散黎過
做佢fans 就慘

我覺得難，尤其對比起字母哥，hb d數據好大原因都係出手數多左而靚左

六月先頒咁弱智

on99 總決賽都過咗先黎頒返常規賽啲野

頒比西書，胡蘇佬黑面
比胡蘇佬，西書黑面

nba 2k 會唔會屌鬼

無得出新卡掠水

一早公布咗到時再搞頒獎禮就差唔多

如果 萬一 或者 呢兩個入左決賽又輸左

到時又一定要出席 兩個都黑面

如果兩個常規賽mvp大熱都係五月出晒局呢咁就好睇啦

個人認為個mvp後選人係playoffs既表現會少不免影響MVP 既結果
最好常規實完就頒啦

一輪游攞mvp

之後實係我皇

可以常規完就投票，不過打埋finals先知常規賽獎太弱智
好似你入埋U玩埋ocamp先同你講DSE成績咁

咁搞法之後fmvp應該同season mvp同一個人

但係佢今季D單打真係好撚勁

final都完埋啦到時, 出乜鳩局

6月頒 =/= 6月voting deadline
基本上regular完班記者就要投

你肯定final完左

draft都完埋喇

支持mvp一輪遊

今次真係波波唔俾
馬刺隊員嘅上場時間係波波決定

咪話佢地拎唔到冠軍 一定要去放暑假休息啦
點知6月尾仲要去行一次刑 拎唔到個個 傷上加傷

[ 廣東話Kawhi Leonard主題曲 ] 馬刺的可愛

片：

如果另一個拎到冠軍
應該會笑住咁輸
另外一個cry住咁贏

比你打1秒

23會死得好慘
個底係咁比人強姦都似

有大z同av男

完全唔同級數wo

兩次all-star 大Z
四次DPOY 老Ben
打敗KG既狀元 Joe Smith
巴西影帝 AV男

點會唔夠打

Capela俾Harden喂左一啲波就有人吹奏, 條撚屌擺係其他隊一定後備, 出場時間隨時少過Mcgee

我幾鐘意佢

5核
防守王
狀元
影帝
全明星
加埋衝鋒23

全部一係過晒prime一係就殘廢
相反湖人雙塔好當打wow

不過Lebron vs Kobe呢個match up
Lebron佔唔小優勢

近排好咗好多喎

Kevin Durant該怎麼融入這支氣勢如虹的勇士隊

唔會融合唔到既
Kd能力咁勁

shut down啦
學tyson, bledsoe

明星賽後公鹿勝率達71.4%，僅次於馬刺、拓荒者與勇士，成為聯盟勝率第四高的球隊。也有賴於此，下半季公鹿排名一路狂飆，居然直接從季後賽之外衝到了東區第五。

Kevin Durant缺戰但勇士表現依舊無人能敵，讓勇士總教練Steve Kerr開玩笑地說：「我不會再用他了，沒有他我們表現更好。」

符合Kerr一貫風格

入到playoff trash brother死火果陣
Kd應該就會企出黎
Regular留下力做定點射手算啦

有2大MVP都champ唔到就

點樣champ唔到
唔好玩啦ching

無左parker表現更好
kidd下季不會用他了

銀仔出手停green 賽

少左 Parker ,多左Middleton

今年又係猗打勇

證明kate Middleton >parker

功用唔同
一個射手拉開spacing
字母哥會打舒服好多

利申:無睇,諗住以為Parker 傷左
Beasley 打起,點知大部份時間都無出,所以唔關佢事
Brogdon 數據睇講又差唔多

未必 今年james 跌walt 跌得好勁
睇得出佢有心無力

睇parker同字母2個既屈機上籃其實幾正

字母哥算唔算小LBJ

佢扮
心戰

唔同
LBJ係攬住個波憾上去
Greek Freak 係會用之字步同轉身上籃
不過兩個上籃都係屈機

有銀仔助我蝗

上年kerr好似入左醫院
禾頓唔知幾多連勝
果陣好似有冇人話佢仲好

銀仔幫我皇臨退休前衝多幾次champ

唔係點可以話係00後第一人，再挑戰bird，pippen做all time第一sf

下，lbj而家都slightly above Bird啦下話

下話

Bird 3冠2FMVP 3MVP 9一陣
LBJ 3冠3FMVP 4MVP 10一陣
唔係slightly above都平頭啦

聯盟難得一見 後生又肯做苦力 上年罰球同jump hook差過我地 今年就準左唔少 雖然功力去到盡都係dj level 但係淨係肯練罰球同jump hook 心態已經贏左

D盲反係咁架啦

我爛網兩節81分

正想講 cls

76 D防守

Fg 70% 3pt 70%

LIN做唔做到MIP

出得咁少今季，但有佢真係贏多好多場

三節上110會唔會係記錄

蘿蔔神單節2+2+3+2+2

111

騎士半場輸2分，三節完贏21分

3分準

NBA紀錄137
舊網隊紀錄112
新網隊紀錄

騎倒水

無上一日又咁多頁大戰

我皇係唔會倒水
打垃圾咩直養下生啫

西波牛又對住弱隊西波

近期打得好好既Rondo打成點啊

8助攻啊

然唔到都有數據

宜家playoff初步出左日子未
上網search唔到

Wb準備平大O記錄 半場12-8-8

拓柒9-0

Okc半場lead 24分

公牛真係好鐘意鋤強扶弱

爛網拎左141分

141-118 爛網三運勝

爛網到入到141分

一個鐘後 大屠殺開始

又要爆post

達陣

wb 20 分鐘已經大三元

41次大三元

屌你啦 Stephenson 唔dribble out the clock 仲layup

Playoff見

唔尊重

Green同一哥聽日輪休喎

又嬲

wb 真係勁到痴線

諗起lbj隻bird

三雙已袋

唔知有冇機打走綠軍隻狀元

難少少

想人hold波等完場,自己又射左佢,人地射入你又嬲人
而家NBA咁撚小氣

本身仲幫佢計住有幾多場可以唔拎triple double
點知佢場場都拎

入左都唔會影響戰果

wb已平3雙記錄

一嬲都係銀仔話事

下場破埋

Westbrook籃板數已超820，成為歷史最矮的10籃板球員

差16個助攻就篤定場均三雙

墓地A仲勁過傷之前
一早就唔應該用Nelson條契弟

公牛真係危危地

Nyk損人不利己

呢場輸都ok 既 ..

76 爛網 魔術 爛網
醒醒定定就夠入啦

爛網今場咁強勢

三連勝緊

利申好多時候輸波反而輸響輕敵上

爛網竟然拎成141分, 仲以為眼花睇錯

柒碌太廢啫

表弟

AD 同 表弟 反cup please

Wb

浪花三弟

今場波顯示出黎既係
表弟同AD唔使咩戰術
自己玩PnR已經好撚勁

金塊有無playoff睇呢球守唔守到喇

劇本
老表鳩射失敗>turnover>搵球証嘈>對面5打4入波

贏都唔覺得有得打playoff

朋友送返個波俾金塊啦

ON9

holiday

on9仔

贏唔到肯定無嘛

金塊就全民皆兵，燒鵝就兩大天王 表妹差一助攻就30+三雙

屌你假期

豬假期廢到一個點

值得一提的是，為了讓常規賽各大獎項的評選更加公正，NBA決定收回30支NBA球隊隨隊記者的投票權，共90票。

又黎, ON9到

又係你呀假期哥

人地唔望波都偷到

罰佢降級做朋友

屌你俾表弟控波都唔會咁衰啦

唔係唔比投自己友乜

表弟應該屌哂老母

假期老表黎左之後柒左好多

假期假假地都叫all star

Holiday全場得3個TO
clutch time交左2個出黎

我都覺 老表克住假期

今日唔差既 唔計最後30s

All-star教練唔俾投自己隊
season獎無限制，唔係咖喱點全票MVP

Fultz出現在七六人主場的座位席區，這可引來了大家的揣測，而他也接受訪問。

Fultz解釋道：「我可能會來這裡打球，所以先來看看他們怎麼打的，感受一下這裡的氛圍。」被問及是否有可能被76人選中，Fultz表示，「我覺得有可能。」而對76人的口號(Trust the Process)，Fultz說，「我也相信過程。」

而家改正常既
加人士條新例關All NBA投票事

可愛咁勁既

後生雙塔係咁架啦
仲要有控球

毛都未出齊話人小氣

我鳩毛生上肚

你話上年Bird仲slightly above LBJ仲有價講 (少一冠)
而家點計都係LBJ秤先啦 [sosad[
利申：LBJ hater

講緊邊場

盲反黎

過黎做Embiid條𡃁

今朝果場
西波龍自己唔hold 24秒等完場,走去射左佢,唔入俾人打快攻
之後嬲嬲豬

Kawhi今次唔想輪休都唔得啦

Fultz Simmons Saric Embiid

點解ORACLE ARENA介紹潛力狼要用帝國進行曲

咁講真
呢個同0號會員一樣
不嬲輸個隊追下分等輸得冇咁柒好正常
贏左去入波真係抵屌wo

呢球抵俾人鬧啦，真係LAST 21秒

比人反超

火箭棄將

咩事？

狼仔同湧D節奏快到

溫馨提示，Paja 2011 finals 6場波加埋打唔夠30分鐘

倒水刺

唔知點解
無聊睇下開場SHOW就聽到
勇士自己就California Love

Portland冇左nurkic 比人打得好撚慘
Ed Davis今季係咪玩完？
NURKIC幾時返到黎？

睇過幾場勇士主場介紹作客球隊都係咁

最住第六人呢

可愛

Nurkic要佢地入到playoff先出得返

Kawhi救世界again

灰熊有無機？

Ed Davis out of season
Nurkic 保守養傷兩個禮拜，最快下場

又嚟料

雀屎

Zbo

空哂比zbo

諗起playoff打灰熊就覺得仆街

又入

Dedmon跟唔到

垃圾刺

呢段cls

嘩傳得好

Lma靚到

刺做乜撚野

波波

刺對熊仔最尾咁正

今日睇lillard睇到眼火爆
冇nurkic佢係要起多啲手
但都唔洗下下pull up3分啦屌你
冇其他進攻手段咩？

個個都以為比可愛

我湧俾KAT屌打

kawaii引走晒

其他無意見，但Mavs果年一定係underdog
低調地做低串柒柒熱火

佢球王上身嘅真係好大吸引力

VC

係，我攻防都勁，守死joh

RR9慘被放三步
生性啦

1秒

一個拉走兩個

撚住個底打

佢而家嘅能力唔上到double team守唔到

湧比K towns撚狗咁撚

OT

好撚刺激

所以前年去Cavs抱團

所以話無隊想第一輪就打灰熊

可以同強隊打到55波
反而打弱隊就西

兩件突然識射三分嘅底，唔知幾時爆SEED嘅VC

馬刺灰熊就算贏晒輸晒都走唔到線

係所有隊都55波

刺走唔到線啦
第一輪9成9刺vs熊

成3.5場
湧點會輸咁多

rubio 過左 asg 後好似都打得幾好

今日灰熊用曬體力打刺
而okc省水省力打公鹿
Lm聽日okc打熊

都係55波

OKC好難預測

三分豹

刺已贏

Pau patty

無咩事我都係睇返KAT撚湧

刺無啦啦兩球3分拉開返

1個kawhi draw走幾個defense

Mid range 準左好多

自從家嫂技能點重點之後3分準到

無左某會然

入左三分線就要防>空位大咗>組織更易

打鳩McGeeBB

鄭做乜鳩...

點解最近myboy都可以咁惹火

Mcgee有火

打啦

熊仔又自爆

green幾易刷助攻
入面有mcgee
出面有curry

因為成功令人自大

仲有klay

mcgee

mk 仔攬住鄭勸交
個ref 好似以為mk 仔想打埋一份

myboy應該唔係有心
佢成日鳩跳剎唔到掣
打和啦

又係我！又係我！
Why always me

佢個格真係似係會打

鄭on9少陣

CHARGE

嗰陣我變左垃圾啦

MCGEE 咁呆
估唔到佢都會有火

ad 表弟心諗 我自己帶波仲好

偷埋

俾著係 咁撞會唔會有三分犯規

古惑的槍

呢菁刷數據mode
唔擔心

上場打黃蜂咁垃圾
今日竟然大炒30分

勇下季有冇可能補到C位

iggy

湧班bench完爆狼

curry份約係咪到期
續埋佢無cap喇掛

湧個BENCH 呢個星期咁勁既

wb咁癲 harden點爭

Iggy 好高效

Kd 再坐下

依家咁興小球..我估唔會落太重本去C到...留$$$黎簽KLAY

可唔可以補咗C先
之後用bird續咖喱？

用Klay帶Bench打得幾好

先補C再後簽CURRY
但係啱啱睇，MCGEE，ZAZA同通零HIBBERT

Globo召喚

個bench不嬲廢

要睇今年playoff結果啦
如果順利champ既 留住zaza+mcgee又有咩所謂

爭乜春 基石 呢個成績都夠啦
睇人地點投 休息耐d望playoff 走遠d好過啦

湧場波打得好快

Four on one....

Mcgee無錯 錯既係你地

而家最怕係班人俾同情分落WB到
搞到harden冇左個MVP姐

今年湧要簽番幾多個人?
好似好多個都合約年

狼除左愛国仲有乜可取

潛力

信唔信我搵McGee老母屌鳩你地班廢Ching

Ian Clark都算係湧今季嘅亮點

潛咗十幾年啦喎

KD打c

Green

D GREEN又黎料

潛力邊有咁易發掘到

重要球員:
熱姑
手感仔
生命石
MCGEE
------------------
BENCH:
CLARK
MCADOO
ZAZA
--------------
等退休:
WEST
M.BARNES

KD繼續收皮支持區

真係唔係好想見到佢

D人成日想抹殺佢今季既努力真係好煩

今季已經冇咁on9
d人屌佢根本就係成見

有每場睇湧既球迷一定會知佢今季係幾努力
根本唔洗解釋咁多

個年輸比curry 又無人比同情分

yes

Haren果陣點比

差好遠wo

佢果陣啲防守仲比人笑緊 今季完全唔同啦

潛力狼個底成日空哂

講真俾著我有一票係手都唔知點投今季

我都係投harden
不過我支持造俾佢兩個雙MVP

下下FOUL都係soft撚到陣俾人and 1

木狼拎左幾多次2+1

KLAY: 你班仆街派飯 等我開佛祖MODE啦

基石： WB 𠝹票可恥

今日冇手感

今日手感仔d手感

在接受Bleacher Report的Kevin Ding訪問的時候，Curry直言：「人們以每場少取5分或者投射命中率來說我今季狀態不濟，我認為這是十分滑稽 (comical) 的...... 在場上有更多其他的工作，可以幫助你的球隊取得勝利，這年我學會的是，那些榮譽、讚揚、焦點固然很棒，不過最重要的是怎樣看待自己的表現。」他補充：「只是每場少取5分，有誰會理會呢？」

今季pattern 爆一場廢幾場

全場下來，籃網一共有8名球員得分上雙。

Champ到自然有人痴冠

雖然有時好想屌爆佢場上睇落唔係好認真 eg後手
但係佢既正面態度真係好撚好J

佛祖klay

今季pattern 佢同佛祖輪流爆加輪流廢

champ唔到, 炒哂班仆街

放走curry DURANT 等重建啦

原來已經20分

台灣網只會話
林書豪大顯神威！取全隊最高分助籃網擊敗76人三連勝

聯盟第一人係佛祖klay

手感仔

Klay

一場佛祖一場無譜
不了

今日負責落場派膠

平時無手感都有鏟籃, 今日

全盛Josh Smith右手都打爆佢

唔係呀
頭先有球靚steal嚟

守都OK既
攻就...準備埋尾刷尾彩

手感仔爆一場廢三場

Klay爆一場廢一場 不過klay防守夠穩

有drive in 有三分 有midrange 有passing 有alley opp 有籃板 有low post 有block shot
雖然都係輸波

兩條友係咪夾定輪流叫雞

好呀好呀！搵我媽媽！

阻唔到假期賴屎

佛祖唔可以叫雞
咖哩要湊女

場場爆到仲洗打

收買左球證

ZAZA 真係好慢

今日基本上係KAT VS 佛祖

又係klay, 使唔使咁準

好撚廢又跳唔起又唔識finish

全世界第一個打過NBA既總統(好似係)

屌你ZAZA

究竟kerr同zaza咩關係
咁都仲打到正選同出咁耐

Zaza做乜9

屌 差D波都比人搶埋

今曰到Barnes爆?

FG 100%

全聯盟最識打第3節的球隊 - GSW

潛力狼籃底又真空

又係第3節打卡

Lebron James 被問及明日與celtics的賽事時，回應:“我過去連續六年進總決賽，是最後一個會在乎常規賽事的人”

條友上年靠銀仔贏左個冠軍盃之後真係串過馬X

curry又尾彩

連續兩球3分

第三節攞彩？

手感尾彩仔

支持綠軍聽日打爆foj變cry baby

手感仔進化左做尾彩仔

第二球炒左屌死佢，尾彩模式啟動

第4節打卡收工喇, 第3節梗係攞返個尾彩

但佢TIP果下真係好準好撚勁

雙塔真係愈睇愈夾

佢同klay兩條友都係睇個態，一有就做咩都得

乜撚野球感黎
咁都得

佢地D態係一場入面可以有180度轉變果下古惑

可以諗下點分配內線時間。

仲有簽返Ｄ射手啦，

識企係度射三分就夠架啦

睇住佢雙手入樽快攻開始上身

Mcgee

Mcgee勁撚過zaza咁撚多 都要爆住正選做乜撚

佢快攻2 hands dunk完無啦啦0度單打rubio咁有信心就知佢會上腦，又比佢打得起

淫klay 今季射多咗超遠三分

打到有信心係好事 之前有一排勁頹

Rubio好似好燥

佢不嬲都係打順爆一兩節個隻球員，不過上季成日爆得起，仲要係重要時刻，今季就成日食左成場屎

AGGER
好似上年PO淨係打OT拎尾彩咁

所以你問我，我一直都當佢係體系球員

法國手感仔呢排d罰球好撚牙煙

睇返歷史原來狼上次打po已經係2004
隊波算唔算頹咗十幾年

潛力呀

行埋去就覺得會炒

潛水咋卦

仲有全明星得分手卡朗畢拿係板凳上打氣
防守大鎖stevenson

9核

唔知點解對手感仔又愛又恨
有時癲起嚟真係癡撚線
不過就好憎佢熱身成日玩野
玩哂曲棍球，門口3分呢尾野

Curry is curry

mcge打正選都係打得幾分鐘
仲要對第1陣容
想爆籃都難

都潛力左幾年

傾屎都陪緊跑 2006

佢性格應該真係好貪玩
成日係場上面忍唔住笑咁
所以都好玩得

KLAY咁咁同佢相反
所以浪射兄弟係有佢化學作用

上埋新聞
目前最耐無po

第一SF
你話係咪係囉
但叫佢同bird比就練好啲罰球先啦

Klay可以去馬刺

傾屎都追緊

Oneal都要踢出all time top 10

爭奪東區最火一席，熱火vs溜馬vs黃蜂

Klay 帶得好好 又尾機

大衛西都屈到籃底

好似話係射手要有ge mentality，對自己充滿自信

托7要打jazz ,Denver 雙對okc, 托7 好大機會

連續幾球由West同淫klay發動攻勢

2004 有隊波最後一次攞英超

今日我好垃圾

nurkic傷得遲

睇個勢會追到

agger

到時波總唔比佢刷分

生命石走硬

勁完一場下一場要頹下

McAdoo

佢之前好似話想係GSW退休

有隊波未攞過英超

其實難得大傷之後打得好
襯呢排大勢留低癡下冠仲好啦

走啦
出年去七六人或燒鵝， 可以打正選
又可以簽長約。

生命石 兩年20m
Ai 三年40m
簽埋比佢地養佬
curry cap hold好似先18m

同上年比

狼仔防守係味仲差左？

東岸三隊只能活兩隊

想hawks 打唔到playoff

快啲批鬥湧啦 又 贏好多分射最後一球攞尾彩啦

當年有LOVE 做板王 好似幾勁..
呢幾年就太普通

其實正路係會留哂kd curry，但ai應該睇佢會唔會有人開肥約比佢，始終多數最後一份合約,有哩個陣容繼續執下底薪球員補強lo

狼love 防守比人屌爆wor

記得佢刷進攻板

今日湧又33個助攻，真係幾堅

鳩傳隊

勇既戰術下籃底成日有easy basket (只限regular)

Agger
垃圾隊

係咪McAdoo射最後果球

除咗神級嘅奧尼爾張伯倫兩個
無乜幾可罰球差都第一人

咁我皇做第一個ok
今年拎埋champ
就超Bird 趕Jordan

要幾慘先會比佢正選

佢有期係網隊打starter幾好，不過而家算啦

不了，準備入舊金山老人院

幾多年前

刺撚收皮啦
成日係度ff 人地d 主力去馬刺

其實LBJ生涯罰球都有74%

而且上年總決賽之後 大部份調查都係LBJ> LARRY BIRD

公認左係第一SF 上面講到好似自封咁

俾佢係度打下養生波咪幾好
又唔駛落好耐場又交到貨

74%

用得太耐就會出事

斷過腳 個傷又太重

屌喇星，自己睇user名啦
你地成班湧迷講野又關刺撚事，惡撚到呢

AI出得過，Livingston 10m搵你要

74%罰球命中係中鋒級

Age 30 比較
我唔係話占士唔夠好
但Bird真係好勁
佐敦上神枱前佢係NBA史上第一人之一

琴晚牙Joe whatsapp 我話黎緊會叫呀Bob做野
先炒手感仔、再cut KD
然trade 左佛祖同埋Green
然後全力追個Ball
務求響入新場館果陣可以圍住個Ball重建

未入LEAGUE前再讓你一指

Bird 爺件33
很想要

果陣bird身邊一堆名人堂成員喎

紐約人入唔到playoffs先黎攪局

依你咁講佢d數據應該廢d啦

現役都未入到HOF
不過GM 教練攻力同出場時間都有關係既

証明宜家呢個年代水平低好多先顯得foj勁，你試下每個數top5出嚟睇下有咩人

瞓咗冇睇，kat撚贏我湧幾多分

依家d 人點廢 harden 西書 kd 咪一樣數據爆炸

Bird個年代pace快過而家好多，數據高少少係正常

好似慢過/差唔多

節奏快係遠古個陣張伯倫大O年代先快

有錯勿大力屌

80年代係快

90先係慢？

Tks 指正🤗

指邊方面 單防定協防

睇返刺逼入OT個球，可愛一人拉走兩個防守球員，Lma輕鬆拆屋真係好正。

成隊個防守戰術都好似差左

-200分

單防radio towns 見頂都好左
但team d就幾差

由Jordan第一次退休開始到勇士出現前都係慢

七十年代籃球圈係蠱惑天地，打交吸毒乜都齊，收視低迷
NBA同ABA合拼後推Magic VS Bird black vs white黎救市，大打show time basketball風，仲打慢趕客咩。
九十年代慢係因為見Bad Boys靠守都得米喎，再加上一堆you know who既痴線swing man，咪拖慢個節奏黎限制佢地既優勢。

盲反係呢個post要柒幾多次

禾無反wor

又唔係你

John Wall：輪休的事對我來說沒有任何意義

有無人中意90年代勇士

tim harderway , Chris Mullen , Mitch Richmond

無正選都起碼打多d
打24min

Run TMC

快撚到痴線
但呢啲大開大合既球風一搶唔到籃板就GG

睇highlight 溜馬啲觀眾咁歡迎stephenson既

愛回家

第1代crossover達人tim harderway

同期太陽同拓荒都好快
奇雲莊遜 死光槍
德士拿 PORTER AINGE

搵我

所以TMC咪無成績

Offensive pace 98 多啲
同今日平均其實差唔多
係Cavs上兩年特別慢
Offensive pace 聯盟尾幾

作為聯盟歷史上最偉大後衛之一的Jason Kidd，助攻抄截榜都佔在歷史第二名，他所說的話自然是相當有份量，他認為這一季的MVP理當是Westbrook，他表示:「如果Russ(Russell Westbrook)沒有獲選MVP，那一定是在騙人」。

一返黎就搞事

在Kevin Durant由雷霆加盟勇士之後，去年的常規賽MVP Stephen Curry在數據的表現上有明顯的下跌。上季場均錄得30.1分、5.4籃板、6.7助攻，三分命中率達45.4%的他，今季在得分和三分命中率都顯著下滑，分別為場均25.2分和錄得40.4%的外圍投射命中率，因此有一些球迷會認為他今年的狀態下滑。面對類似的批評，Curry認為這相當荒謬。

爛屎 d iso crossover 真係好正

今天暴龍作客溜馬的比賽，溜馬在Paul George的率領下以108:90大勝了暴龍，但比賽末段卻出現了小插曲，就是在最後剩不到10秒，巫師投籃不進，溜馬拉下了籃板，這時勝負早已底定，暴龍隊也不守了，雙方準備等時間走完，但這時“吹耳王”Lance Stephenson卻帶著球上籃得分，這引發了暴龍全隊的不滿，其中PJ Tucker更是大發雷霆，直到Stephenson走進球員通道還在咆哮，就知道他有多憤怒，而這次衝突也讓DeRozan,Tucker,Stephenson等人領到技術犯規。

係上年太癲姐
30分 50%/45%/90%

今季你睇佢好似回撚晒塘咁都射左300+ 3分 其實都係癲

一名沒有得到MVP既偉大後衛 認為WB應得到MVP

01年佢其實值得拎

咪又係最強亞軍

今天，鵜鶘主場迎戰金塊，雖然有「最強內線組合」Anthony Davis及DeMarcus Cousins合取71分，但對手卻有7人得分上雙，最終鵜鶘還是以131:134不敵對手。這一敗亦正式宣佈，鵜鶘今季已經無緣季後賽，球迷們將不會在季後賽看見這對「最強內線」。

情況咪同WB harden一樣
邊個拎都值 但值得拎=/=拎到

大家都係大三元制造機

No Nelson = win

今年都會係亞

一陣大家都係第2名

今年點會拎到亞
西決就比馬刺掃走啦
西亞就有湧份

講真如果馬刺真係入總決賽，騎士分分鐘比人剃頭
如果銀仔無再幫騎手停人賽or主場哨

廁撚真係自信爆棚

東岸最後一個位都幾想係熱火。下半季打得唔錯

馬刺洗底論

馬刺好似唔係好夠進攻點

馬刺=nba唯一清泉

仲唔夠 內外都有

都係個句，睇番上年總決第五場騎士拋離得分ge關鍵就係勇bogut傷左後禁區軟過豆腐，無論勇士入幾多球都會比騎鏟入去追返。但禁區呢樣野從來唔係馬刺弱點。你睇3-1之前騎點比人屌打就知。騎除左第三場之外成季無打贏過齊整ge勇士。如果馬刺贏勇士你真係覺得騎士有機會?

西部亞軍唔係亞？

波波就是清泉

又準備拉保雲出黎講

咁你都要睇佢起幾多次手先得架 差唔多成800次

命中率仲要係8季生涯最低 話佢下滑都好正常姐

saric依10場好差
唔想幫佢含了

想幫luwawu含

咁勁
過撚勇士先出再講啦

其實講真你爆完之後無冠，新一年點都無心情再爆啦，一股作氣再而衰啊

你有道理，我只係話萬一馬刺真係過到勇，騎ge機會真係好細

得閒講句
馬刺條po路好難行下😂
第一輪就要打熊仔
第二輪就火箭
俾你過埋都半殘打勇士
樂觀講俾你贏到勇都起碼6場
反之東岸🤷🏻‍♂️

跟據經驗易打多數出事

拓頂唔頂到去尾
倒水

差半場，拓贏tiebreaker
金塊：箭鵝雷牛雷
拓柒：狼雀刺狼

足球有廢托
籃球都有廢拓

箭聽日唔出基石放水

但金塊唔識守三分

西岸老八邊隊都係廢
反而東岸老八有睇頭

Really ?

而家齊team既拓一d都唔差

唔洗講咁多 一齊支持宇宙湧橫掃

偷唔偷到勇士一場

拓柒打湧都係無咩運

上年可能偷到，今年加埋kd你可以當係手感兄弟失靈時ge cushion，更加難打

今日溜馬球皇有球過臭迪羅臣

今年占皇穩如泰山，冇乜輸既可能 佢一開認真mode 基本上無人能擋，佢d 打法唔需要睇有冇手感，我睇好騎士二連霸

如果騎對刺
KI 當tp 狗咁撚
korver >> 屎綠
占士認真進攻mode 既話我理得你幾可愛都冇用，根本冇人守到
Love 同LMA 打和 大家都有攻冇守
TT 籃板屈到Gasol仆街

我睇唔到騎士有輸既可能

Ching 假膠？
成隊騎d防守柒到

不過呢幾場我皇上晒力咁入樽

騎今年除時final都入唔到
狀態太差
暫時單論牌面同狀態
勇士>>刺>>>箭=騎
勇士依家個態咁撚好，kd又準備復出，咁都champ唔到就笑撚死人

常規留力進攻，playoff 先認真防守，占士帶隊年年都係咁玩法嫁啦，你同佢定 到時唔識守都比佢屌到防守專家

勇都係睇curry klay 會唔會playoff 隱形
刺就一對體能怪球隊就格食格輸

強化好多版Danny Green

係ge話上年就唔會3-1啦你以為上年所謂逆轉真係純因騎士打得好?勇士本身已經nerf左好多佢地先勉強贏到

馬刺連灰熊都唔知過唔過到

J.Hill終於有波打

正解

少左個bogut 就叫nerf 好多
勇士champ 個年 打既隊就全部被大nerf la

咁快就出盡力燈
唔使咁驚wo

宇宙湧今年牌面咁勁仲唔champ

我蝗唔係連finals都入唔到下話
話晒冠軍隊

對住勇士都係underdog

賽季已14次技術犯規？小Thomas：接下來我會控制

從數據來看的確如此，自從3月1日以來，鵜鶘的防守排名聯盟第6，進攻排名聯盟第11，他們的凈效率值排名聯盟第五，和火箭相當。

雖然Cousins和一眉哥這對組合在一開始的時候戰績並不出色，但是顯然他們很快就進入角色。在兩人本賽季同時登場的將近400分鐘比賽時間裡，鵜鶘的凈效率值是+2.8，3月1日以後數值飆升至+5.2，在最近的10場比賽中這個數值是+12.8。雙塔組合已經漸入佳境。

太陽球星Devin Booker全場砍下了70分，為了讓人們記住這個歷史性的時刻，有消息稱，Booker那場比賽穿的球衣，將會被放入籃球名人堂。

造神計劃，正式啟動

溜馬呢排幾猛料

underdog

佢係咪有亞洲人血統，個樣唔似鬼佬

西岸應該 勇雀馬箭之後勇箭最後勇入final

deng都70m/4
10m佔cap 1/10

係green停
人地個勢咁起你打斷佢……

今年我係regular垃撚圾架啦
睇下playoff會唔會好番d

黑人溝波多黎各

kd肯opt-in再算

似d 菲菲

垃圾手感仔

下1年1去湖人啦

又去潮人

潮人要咁多後衛做乜 今年應該又好大機會有ball

鳩完未

又打飛機

Kwan二哥猢狗黎

目前公牛排在東岸第7（38勝40負），之後是相同戰績的溜馬（38勝40負），以及落後半場的熱火（37勝40負），而三隊的未來賽程及分析如下：

Chicago Bulls：@Philadelphia、@Brooklyn、Orlando、Brooklyn（餘下4場）

對手平均勝率：29.8%（最易）
對賽優勢：對溜馬及熱火均有Tiebeaker優勢
Miami Heat：@Hornets、@Raptors、@Wizards、Cavaliers、Wizards（餘下5場）

對手平均勝率：58.4%（最難）
對賽優勢：對溜馬有Tiebeaker優勢，但比公牛為差
Indiana Pacers：Milwaukee、@Orlando、@Philadelphia、Atlanta （餘下4場）

對手平均勝率：43.1%（中等）
對賽優勢：對溜馬及熱火均喪失Tiebeaker優勢

彬生d文出親都俾人屌 點睇

成日講d野引人屌湖人

走啦賭撚 咪阻住手感仔浪花兄弟

死去湖人公牛樓約人啦

所以kd作用咪係度lor手感失靈個時可靠佢打低位or鏟籃博foul 勇士D罰球一向少過人

賤種黎

屌
聯盟total 正負值排行榜頭五位都湧

KD是咪星期六對nop出返？

WTF 14 Zaza

GSW正選有6個人

湧依家成隊波就好似外星人咁
離撚晒地

Ching你都排32

無乜問題
有啲嘢幾準添
好似熱火出閘脫腳佢話下半季會爆返上嚟

屌咩！俾我做正選，會排得32？
垃圾Zaza！佢究竟同我教練咩關係！我真係好傷心。
我係鳩，但我至少有用過條廢柴

証明連登屌親嘅都越來越勁

Mcgee per minute個 +/-好似係第一架

叫做有件zaza同其他隊拉近距離架喇

大家屌咗Zaza咁耐，佢有勁到咩？呢幾場佢勁多不必要嘅失誤。接個波姐，幾難呀？

牛迷怕入唔到,今日對NYK輸

Brooklyn突然又爆得咁勁

即係我地星期日lor

Dirk Nowitzki當日以為Harrsion Barnes是失敗的投資，如今他已成為其接班人了

今季，John Wall暫時錄得23.2分、10.7助攻、4.3籃板、2.0次搶截、45.2%投籃命中率，在得分、助攻、搶截、投籃命中率四項數據上都寫下生涯的新高。同時，若他能保持這數據至常規賽完結，將會是他連續第三個球季錄得平均得分、助攻「雙雙」，可見他仍在進步，令人更期待他在未來的發揮。

仙道賓?

真心夾得快

教練好係係無計

有無人覺得我同Davis 應該一攻一守

覺得d 人角色扮演好on9

對唔住

重要數據Bird都比人爬咗頭，你就走去叫人練罰球
點啊，咁O'Neal, Duncan係咪可以死返出去top 10啊?

打機咩一攻一守

屌垃圾Zaza跟住班正選打得多啲，正負分咪高啲
但佢真係好撚廢，仲廢過上季喺牛仔嗰陣

籃球5上5落好難話咩1攻1守

全職防守都要射下波仔啦

不過佢地2個實力都現役top10 , 基本上佢地同時攻守都可以兼顧到

堂堂第一人要同oneal鬥罰球先贏到

騎士綠軍幾點開波?

吾皇射罰球唔洗你教

禁區好多係表弟先守 AD協防block

Yao 罰球準過 Oneal
咁佢成就係咪大過oneal呀

D反占迷真係智障黎
一時就話總成就點都未過bird
到人地黎數據黎比完勝
之後你就話比罰球

AD應該係做掃蕩個種角色 因為佢機動性高D

你無波個時又跑唔郁又跳唔起點叫你掃蕩啊

訓啦五個人齊心打波架

harden復出

Lbj playoff mode

我皇一認真就大炒塞爾柒人啦

Deron William 其實仲有咩貨賣？
唔明我皇點解會簡佢

今埸冇TT

吾皇用呢個mode 輕鬆final啦

馬刺打緊乜

Love+Frye係打矮人塞先唔出事

有harden

Boston俾你playoff 7場主場咪又係要輸

根本唔同級數

我無睇錯呀ma，湖人領先緊馬刺40:14

刺

綠軍俾人大炒

我皇入playoff mode

Wb 半場得3個板

Boston 打左幾場好波就以為可以贏LBJ

特別係IT條傻仔

刺今場有人休息？

好過melo掛

Melo起碼識入波

話左騎士一認真根本嬴硬，又唔信 係得隊勇士叫有d 機會嬴到占士既playoff mode

反而DERRICK WILLIAMS 明明打得幾好

JR同LOVE復出之後就無啦啦棄用左佢

由頭到尾都係刺 勇 騎

其他都係

練反杯咋
而家追到12分

太多人 用唔晒 佢頂rj 個位有冇得諗

垃圾塞仲要讓分真係笑而不語

我估係DERON WILLIAMS, LUE仲未滿意佢表現, 要SEASON再用佢多D

DERRICK WILLIAMS, LUE已經收貨, PO先用

LUE有話事權架咩

Lue負責拍手ja wo

大家覺唔覺TT 唔值八千萬咁多？

以前唔值
而家算平 好似係

咁Larry sanders>tt ?

上年Finals強姦我湧時又唔見你咁講

還好啦 板神
上年冇佢神早輸左比73勇

市面上可以強姦湧底數之不盡

Sanders 未練番身手

同佢夠運動力叫跟到勇士小球

Lue 叫timeout
搞到love 球3 分唔計

On9

25分啦,有咩所謂

笑左

troy williams呢下補樽

話比你地聽佢有話事權

冇啦啦叫個暫停

灰熊呢隊野真係cls
打強隊永遠都唔會俾人大炒

笑死

chan Fry rebound 都多過TT

火箭又有新寶藏
troy william

亦都永遠入唔到final

即係變秘密武器

上年係咪55分

輪椅

今場一定多過啦

frye嘅防守係0基本上出佢係要搶分

睇黎第四節之王
今場第四節可以休息下

我開始信波波練後追呢句

有love 用佢打C個戰術先行得通
好似前排冇love個時真係中門大開

我皇d入樽真係好癲 無人守到

家嫂

得3分 搶得幾多

拋好似愈打愈勁咁

個鏡頭仲要即刻映住Love
佢心諗 ''今日得分已經咁少，
仆你個街仲要俾你叫走左個3分''

love 多板過tt

我皇未出盡力
到季後賽出力
其他隊食得塵
係得湧可以同我騎比一比
睇我皇今日個態
其他人又咁fit
今年champ無走雞

塞

我騎fit到漏油

gordon空晒射到勁離譜

輸20分

love要射3分
tt搶進攻板

三個同時有態只係發生過一次

熊第4節一開就打左個run

0度位射去進攻有利區個頂，好誇張

西書炒2罰又入返3分

提外話，liggins 傷左?我覺得單論防守佢都幾好

foul條毛

猢人又幫馬刺練反cup

係

fry其實做防守ok

GSW 輪休?

西書攰到

booker

wb 如果入到呢球上硬highlight

對垃圾太陽唔休幾時休

呢句好似前幾日講過

究竟比爛豆腐屈low post 屈左幾多球

火箭啲垃圾雞
jokic俾人又推又攬都無foul，harden過pick合埋眼直接吹三球

內線猛將

最新消息Wade可能提前復出

尾彩仔今日有手感

罰球AIR

同得harden 打波就要預左嫁啦，罰球mvp

西書爭1a1r
刷唔刷到呢

curry

Nelson可唔可以去死?

要嬴波，不了

單節3分4/4

唔打咪打OT囉

Draw foul都係技巧之一

屌 我好多body content 好撚驚

都要真係foul先得架

draw都完全唔理入唔入到波

flop都係技巧

d雞唔平衡都係技巧黎

西書依家個腦應該好想打OT

訓左無睇 wb破記錄未

每次見到佢跌都好驚佢又傷

爭1reb

西書真係發神經
熊仔自動自覺俾佢刷埋果球rebound啦

IT

球星雞

痴線點解西書可以勁到咁癲

Wb mvp

BOOKER 撞飛球證

咁都冇mvp 真係冇天理

西書

鳩射左無數次3分
先入呢一次

出sanders

仲偷埋波 痴撚線西書

13射8中喎今晚...

好癲

OKC對熊太好睇無人理
我雙開
唯有獨樂樂

我指平時clutch3分

係我心目中kidd 帶爛網上番黎 > nash

果幾年有年輸俾td仲輸過俾邊個???

又唔似其他人有雞
幾狠對住佢

宣佈: 西書>>罰球石

curry
mcgee

差1r
下場再刷過

湖第三冠

贏波

Curry 5/5 3pt

手感仔又係柒完一場爆一場

波波玩新式輪休

Wb好波

炒左球

唔完美了

一節5球
又想破紀錄
瞄撚準未

潮

金塊比箭三殺 偷一場都有playoff

其實屌d咩

有次見有個page有條友抽仙道水勁多人like

官方話BOOKER同KOBE一樣高
但睇落真係唔似

CURRY拎咁多分就咪咁搏啦屌

今場wb 真係第三節開始hard carry

我nba poba新post已開

agger
頭先球3分咁都冇foul……

curry真係想刷分

一節變TRASH TIME
BOOKER都有責任

西書今場d 關鍵3分 射到熊仔一面都係

新post再見

做乜鳩

希望仲有得追

生命石今季第一個三分

wb差1個板 慘

PUSH
LIVINGSTON

生命石